AA定男仔比？

有人請係道理？

問題在於AA有咩問題，冇錢咪撚學人出黎玩

香港有塊閪真係大撚晒